究竟邊個先係最鍾意上網打飛機？

1. 好唔應該喎，對一位女仕咁樣鬧八婆
2. 我屌你老母林鄭月娥，你正仆街嚟架，咁你就英雄

知唔知自己講緊乜鳩？
跟住又認屎認屁，仲有隔離個擦鞋仔。

講閪咩？唔講下自己輸比個o靚妹？